[必入]假日搭車攻略

假日uber攻略：
上落客位就3-4個司機一齊開Uber app喺附近排隊等客
揸順風車兜人嘅司機，可以知道邊到可以兜人
不過順風車就唔好開uber app
記住係免費，冇錢銀交易

想搭車嘅朋友，唔好咁心急落order
行過去附近睇吓有冇免費嘅順風車先
記得上車之前掉咗啲垃圾先
上到車都唔好唔好亂咁講野

如果個上落客點交通擠塞嘅話
Uber司機就好記得要熄app了

大家記得係要登記做Uber driver乘客先會知道你係邊架
唔好你眼望我眼等人去登記跟大隊呀

我無野講

同意樓主講就算上到順風車都唔好亂講野
聽朋友講黑警會扮義載/順風車然後氹你講今日發生既野,過程有錄音,最後會載你返差館

如果狗登記咗做uber司機，再幾個聚係一個點等人到呢？

推

幫手po個ig fb 叫多d人出黎 加油!

感謝大家!!!

推呀

push

721

其他司機都會係到，個點只係比散客同埋off the raider既司機去聚集

Pish

我無嘢講

頂上去呀！

頂上去呀

我冇野講
7.21維園見

仲係到

就死

冇血啦

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

721港島見

咁一個唔好彩上咗架便衣狗車都幾係野

都要係便衣招佢埋去先會上車
係一個你情我願既情況下，撘順風車係唔犯法
要衰只會係佢衰多口，一係身上有野未擺低

救救樓主

可唔可以有個tg gp派編號比上左車既手足
到要報返上台

去完書展咁攰唔怕無車坐

點解無人推呀
呢個都重要架

有d野唔係話放就放個心會赤赤痛

香土成on-line 打怪跌稀有裝貼士

721721

樓豬已死

法律問題
偷錄/事主不清楚既情況下既錄音可以呈堂又會受？

同埋記得係車去遠啲既地鐵
唔好自爆地址

Btw撘uber記得8隻字
感謝接載
我無嘢講

pish

721 維園見

721 見

推呀

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

Push

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

聽日見

d車好似扑野咁痴埋一舊

如果便衣扮Uber,架車上面有野，好難解決

加油

咪撚沉！

仆街比你搞到我好驚

要10年內車

15喇

一架車坐滿人先開
好環保架
我愛你地呀

推多下

[721] 中椒急救大法, 包敷料有效減低痛楚. 集國際文獻、消防員、救護員實戰之大成

重力大推

降龍十八掌

大大力

大大力呀！

大大力出黎！

好似發現左啲野

唔好比佢沉

救翻起

好人一生平安

我冇野講

In LKF/維記 we trust

狗咁玩野咩
喺架車度4 條友熔咗佢都得